這A片當年票房大收60億美元 女主卻只得1250元......《深喉》你有沒有看過？

今天為大家帶來的是一部根據真人故事改編的電影
女主角琳達偶然一次遇上中年大叔查克
卻被深深的吸引住
給教會了「深喉」絕技
一次A片試鏡憑絕技當然成功採用
並搬上大銀幕 電影直接炮紅
票房63總共60億美元 但女主卻只收得1250美元
銀幕背後隱藏住琳達17天地獄般的夢魘

這A片當年票房大收60億美元 女主卻只得1250元......《深喉》你有沒有看過？

Estimates of the film's total revenues have varied widely: numbers as high as $600 million (equivalent to $3.7 billion today) have been cited, which would make Deep Throat one of the highest-grossing films of all time. With an average ticket price of $5 ($30.56 today), box-office takings of $600 million would imply 120 million admissions, an unrealistic figure.[2] Although subsequent sales of the film on home video certainly brought additional revenue, the FBI's estimate that the film produced an income of approximately $100 million ($611 million today) may be closer to the truth.

好似係6億，唔係60億
而且只係推測

endgame 全球都係30億
你計通脹？

謝謝指證🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️

sorry, 6億先岩

見字幕有殘體字
即刻

Amanda Seyfried

明明Amanda都出名，點解套套戲都仲要露波

我哩個字型有D要轉殘體/異體字先有岩個SIZE

咁樣賣你個channel廣告？